6月9號 你有咩做？

6月9號 記得上街！
6月9號 記得上街！
6月9號 記得上街！
重要野要講三次

逃犯條例影響緊每一個香港人 包括睇緊呢個msg嘅你
新聞網媒嘅資訊睇唔明 覺得唔關你事
其實好簡單
條例入面其中一項
香港居民在香港觸犯涉及危害國家安全罪行
係會被送中
而大家都好清楚 係大陸嘅角度來講
講句野 寫段文 開下遮
都可以係危害國家安全
所以 逃犯條例嘅通過 就姐係剝削香港人言論自由

因此我係到再次呼籲 作為香港人嘅你
6月9日 上街 守護作為香港人嘅核心價值
一齊守護呢個我地會稱為屋企嘅地方——香港

毒撚們唔好覺得少自己一個唔少 記得出黎 we need

少左個u字

推到上熱門

做乜比人偷偷留下負評